坐程西鐵 成車都唔係講白話

東北話、正宗支那話、仲有唔知咩口音湖南湖北啲frd
正 國際化

睇下你班理登仔仲敢唔敢抖